{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112660",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 푸조와곰솔펜션"
    },
    "text": "巨済市東部面に位置する巨済パノラマケーブルカーが巨済の新しいランドマークに数えられます。 住所は慶尚南道巨済市東部面九千里953-2で、道路名は慶尚南道巨済市東部面巨済中央路288です。 お知らせによると、22時以降に入室される場合は事前連絡をお願いしています。 訪問者のレビューによれば、社長と奥様が親切で宿の内部もきれいだという事実が多く言及されました。 特に、家族旅行客にはコストパフォーマンスが良く、海に近いため、施設が清潔で満足できる選択だという評価が多かったです。 周辺にはスーパー、コンビニ、刺身屋などの便宜施設があり、便利さを増しています。 また、入室時間の事前連絡をお願いしていますし、愛犬同伴も可能であることも言及されています。 また、主人のおばさんの親切さと公共交通機関利用のための配慮に対する肯定的なレビューがたくさん残っています。 でもバーベキュー場のテーブルが小さくて不便で、トイレも不便な点がありました。 特に、トイレのドアが非常にパサつき、エアコンが自動的にオフになりゴキブリが出現するなど、いくつかの不便な点が言及されました。 しかし、値段の割に室内はきれいで、親切なスタッフが常駐していて清潔さは満足でした。 駐車はペンション内に可能で、プジョー客室でのみペット同伴入室が可能で、個別バーベキュー場も利用できます。 バーベキューの利用時間は入室から22:00までで、利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、超過する場合は1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーは巨済市東部面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーの住所は何ですか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーの住所は慶尚南道巨済市東部面九千里953-2です。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーへは公共交通機関を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーの入室時間は22時以降に入室する場合は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーの施設についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーの施設はきれいで満足できる選択肢と評価されています。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーの周辺にはスーパー、コンビニ、刺身屋などの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーでは愛犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーでは愛犬を連れて入室することも可能です。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーのバーベキュー場についての評価はありますか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーのバーベキュー場はテーブルが小さく不便という評価があります。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーのトイレについての評価はありますか？",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーのトイレは不便で、ドアがパサつき、ゴキブリが出現するという指摘があります。"
        },
        {
            "question": "巨済パノラマケーブルカーの料金について教えてください。",
            "answer": "巨済パノラマケーブルカーのバーベキュー利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、超過する場合は1名当たり5,000ウォンの追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 521
    }
}